最新個集巨人做乜？點解大boss猿巨人會比兵長捉住，但又好似合作緊❓

有無ching解下

冇睇好耐

空白果段時間艾倫入左馬萊做間諜
應該果陣比左佢呀爸本筆記佢睇 同猿巨傾掂數
加上猿巨由細個反抗父母嘅洗腦 去到大個睇清左馬萊嘅洗腦
就有左呢幾集嘅合作 拖延牆外國家進攻牆內

至於點解要帶佢番牆內 其中一個原因係非皇家血統始祖巨人接觸或者食皇家血統嘅人就可以發動始祖巨人能力

thx
但點解主角群捉住佢對佢又好有敵意
上集扔石仔又殺左好多調查兵團真係合作？

由始至終佢地都係想引馬萊幕後大佬戰槌巨人出黎，獸巨可能是超級無間道，連自己父母都出賣

其實你今集有冇睇啲對話
猿巨咪話因為車巨同顎巨走出咗個洞
所以佢先要扔石仔扮反抗

因為穿針引線果個係艾撚 最新果集咪話兵長屌鳩艾撚自以為事 令到兵團好難繼續相信佢
兵長果堆未真正接觸猿巨 所以未真正相信佢

oic
甘個信徒乜料？同兵長好似好fd甘

原本馬萊委任佢做猿巨繼承人 佢痴住猿巨姐
兵長應該純粹叫佢蚊走啲鬚